[Оглавление](oglavlenie.md)

**Похоронное бюро Гавар!**
---
---

Сначит медведки...
Ну гавар всех шашлычком кормит...
Ну уже навыебывался...

---

И тут я смотрю они сговор врубили...
Значит такие зайчатки...
Вдоль костра все расселись...

---

И глаза светятся....
Хуй знает то ли от костра...
Хотя я в походы ходил...
Ну видимо линзы...

---

И хуй поймёшь...
Толи жужат то ли мычат...

---

Но я так посмотрел на класс...
Понятно...
Ебанатика врубила...

---

Щас я вас развеселю...

---
```
- Гавар, чё там шашлык остался!? На этой раз это рука твоего соседа или бедро?
```
---

Пятиклассница сразу ушла....

---
---

И там половина класса проблевалось...
Потому что все знали что у Гавара соседи исчезают...
А общаге на 5 парковой...

---

Видимо бюро на даче!
Но на медвежках есть кладбище...
Ну хуй знает...
